黃台仰:零成本 戴耀廷:低成本

高下立見

戴：初選嗰啲ipad、義工咪成本